Par napomena:

1) Podrazume se da projekat treba biti postavljen na nekom serveru da bi ajax poziv bio uspesan.

2) Inicijalni data.json zapravo nije bio validan json, pa sam ga modifikovao u data1.json koji se i poziva kroz ajax poziv.